
# 🍂 **PRÁCTICA N° 10** 🍂
**DATOS DEL ESTUDIANTE**

🍃👨‍🎓**Docente:** Ing. Jose David Mamani Figueroa🍃 

🍃👨‍💻**Auxiliar:** Univ. Sergio Moises Apaza Caballero 🍃

🍃🎨**Materia:** DISEÑO Y PROGRAMACIÓN GRÁFICA🍃

🍃📚**Siglas:** SIS-313 G1 🍃

🍃🗓️**Fecha:** 07/05/2024🍃

 # 🍁 LINKS:🍁
 # 🌱Primer Template🌱

    🧡🍂🧡🍂🧡🍂🧡🍂 Link del template 🧡🍂🧡🍂🧡🍂🧡🍂


    

    🧡🍂🧡🍂Link del proyecto en Figma utilizando el template🧡🍂🧡🍂


 # 🌱Segundo Template🌱

    🧡🍂🧡🍂🧡🍂🧡🍂 Link del template 🧡🍂🧡🍂🧡🍂🧡🍂
    

    🧡🍂🧡🍂Link del proyecto en Figma utilizando el template🧡🍂🧡🍂



    🪻🏵️🪻🏵️🪻🏵️Link del repositorio creado🪻🏵️🪻🏵️🪻🏵️
        😸CLICK EN EL RATONCITO para ir al repositorio😸

 


                        TAREA COMPLETA 🌟🌟🌟🌟🌟

